鄧炳強上任左之後，覺唔覺D狗聰明左，唔會當面拉你，打你，全部都係背後搞你。

鄧炳強上任左之後，覺唔覺D狗聰明左，唔會當面拉你，打你，全部都係背後搞你。

唔覺

唔關事, 6個月都唔出刀, 我係對家都唔驚你啦

瞓醒未？而家大埔成班又失控喇

你呢啲on9 仔蠢啫

而家佢兩樣都做

而家大埔又打記者cam喇

老黑係陰濕d

未上任個陣都係佢揸旗

知唔知鄧炳強不嬲指揮緊
之前係副處長行動

而家大埔個d係咩黎？

唔係佢上任之後 係打cu 同 poly之後

D post loop完又loop

大撚把原因可以解釋到啦…

拉

你瞓醒未，之前，係１０米內就拉你，同打你，
係你仲記唔記得831，
最近一兩個月，有無831 果D鏡頭。
現在，轉向多左跟你返屋企，拉你，
上你屋企拉你。
又或者，你貼文宣果時拉你。
全部都係，你人數小果時拉你，

食屎狗 仍然係食屎狗！

仲有多左好多便衣狗，
我地lee 邊要快D調整策略

係，
出Post，希望大家討論對策

我問你，你現在有冇片睇到狗好似８３１咁打人，
但我就睇到好多post 講，Ｄ狗上緊樓捉緊人

根本由612開始所有行動都係鄉黑強揸旗
含撚聰只係掛名負責做丑人孭吓鑊 如果佢係醒嘅話就唔會整單721出黎啦 係人都知無721成場運動應該好早就收皮啦 依家抗爭足半年仲咁有民氣全靠鄉黑強嘅「英明」領導咋

覺

大型活動，班狗反而冷靜，因為好多live cam影住

醒條撚咩

呢個真

失控的始終會失控

唔守法律做野work 唔代表叻，因為個個都會做到